想搵間網吧

可以dl野（每秒5mb左右，非BT), 有partition 間隔私隱較高，會唔會有